華姐2

繼續

男化妝師

馬雲咁嘅頭形

最正係10號

走啦7號

689

華姐選來有咩用

走啦你

6號幾端正，但下巴有少少可疑。

入tvb

7

哇7號真係狗也不屌

吊 7號楊潮愷黎架

7號咁柒唔foul
foul5號

弟弟啊弟弟

真係痴撚線
7號咁既樣都可以選 仲留底

堂眉柒到

deedee

弟弟

有男朋友都簡弟弟
咁你up咩簡弟弟因爲冇男朋友

屌

見到都覺得凍

快啲着返三

唔係會冷親㗎

講乜9

豬到

屌，好撚似

foul5都唔foul7

咩dd

10號

弟控

入TVB同畀班加拿大人打J

喇沙畢業patrick sir
英文名師 都係不過爾爾

10

還我五號

10號最靚
冠軍啦

15號

C雞

10號最正

大C

沈大師好撚正

ok

沈大師好撚正 但聽錯野

七號究竟做乜事？

拎開張紙啦大師

10唔錯

呢個感覺個相貌唔多好

射佢腳爭

好正

你條友成日開口埋口細佬前細佬後
而家佢選定你選呀
無d個人特色
憨99

個個都講普通話既

沈大師

沈大師個妝化得咁靚

沈姐好撚正

啲問題好冇營養

大師

成個樣都整過

不嬲啦

肉地

唔明點解要佢做mc

條問題廢到⋯⋯⋯簡直晒咗人地個表演機會

因為香港人無錢去外國呀嗎

咁我買重10號

我係隔離條仔一定即場望住佢劣鳩

9號成隻angry bird咁

走啦呢個

11號雖然大大地隻

但有肉地好正

5號啊

勁易答

以前曾志偉阿叻果d, 勁刁鑽

香港果個一定係最樣衰 咁定仲未out

呢個不了

勁似呀

成個師奶咁

我係隔離條仔一定拖佢入後台執返劑

問到口啞啞

7號

五號離婚

11號好fit

好似聽到
好撚...

肥人唔駛交稅啦
直接滅絕

一早就用英文答啦

我愛離婚

鬼妹好直

岩岩已經想講 唔用腦咁
定無得用

睇佢個樣都知扯左

拎去填海

個樣咁大隻但原來又唔高，比例古怪，樣又似盧覓雪，走啦

完全9up

11我覺得今曰似陳妙瑛

clsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclsclscls

一啲問題就咁撚複雜，一啲就好似傾計咁撚樣
有無搞撚錯啊

張曦雯

邊個crystal

點會頂得順

中間果2隻怪獸

第一題好撚難

中間條女

快d播張曦雯仲好喇

返去實俾3e罰

繼續直落睇埋佢

XX甜好撚正

可能噴晒前列腺液，
等break就跑入後台打J

屌你，我男人化妝分分鐘有得贏

似韓毓霞

好似去外國唐餐侍應

冇乜講過野咁今日

依班今晚收幾錢呢

艷娟正

根本就有問題啦呢個環節，咁好唔公平姐

歷屆華姐來講
肥苟贏曬
記得果屆
一介紹肥苟 就覺得佢係冠軍
果然真係

跟住就porn tonight 同 大陸朱

2號

一陣睇佢三日兩夜

印象中溫哥華果個幾靚

有冇辦法搵到五號ig fb?

無左荷蘭叻同志矮 差咁d

第一擺明係張㬢雯啦

3000?

張曦雯開台打機嗰樣都完勝呢班女

起碼可以同雷莊兒fight下

張㬢雯靚到太離地 太高貴

唔撚係掛

開始有老態

隻喵

成個show已經比想像中好好多

比之前bigbigchannel選港姐、後生仔勁歌頒奬，50周年台慶都搞得好左好多

有鬼呀

咩起碼 佢個樣依然係災難級嗰堆 男人都一定贏佢

太old school

岩岩首歌係咩？宜家呢首又係咩？

Louie

我就唔係咁睇啦 人人都係潛力股

淋酸雨係咪冇嚟？

轉左去bigbig channel冇睇過

呢個亞軍，青春甜美

呢個run down同港姐冇得比
港姐真係好垃圾

坡妹

你望下肥姐...

班舞男好憨鳩

Up緊乜鳩

啲9up

睇睇下都係呢個冠軍，10號亞軍

麥美恩應該換件低波衫啦

小籠包 點解可以咁正

游生你先係曲變直

坡妹個butt好正

游生幫人執生

好想奶

其實華姐已經好多年固定一個模式
唔改都應該好穩陣

係

近排幾個大show都搞到一pat屎，係今晚好番d

游生兜得幾好

呢個幾好

哨牙都入到圍

港姐 台慶 都係架，一樣搞到一pat屎

冷靜吓呀！

我識執生

正

33 但對波都睇落咁細

15號答得ok

游生成日幫手兜

沈大師對野 好正

港姐太推bbchannel
浪費時間

冇睇埋 cup 數

游生幫拖

15,16

點解唔識講廣東話個啲既問題就咁易
識講個啲就咁撚難

肥

上年個個冠軍係咪粉紅色衫坐觀眾席?
好大波

兜得幾好

世界級助攻

係，廢事d人不好意思

又浪費啲問題

研究納米粒子

d問題

黐孖筋問哲學問題
機械人都問得出

俾我講一定變左talk show

共家欣心諗 : up乜鳩

啲啜核恥笑comment去曬邊？

磁力呀潛力...

公家欣

屌龔嘉欣自己讀書少就唔好問埋啲學術問題啦

屌放水到 而家見家長問人做咩

成晚最正係游生

有BODY 都夠啦

納米粒子

10號
坡妹
16號
三甲之選

ka yan

蝗語講太難唔識聽

麥米今晚化個妝唔靚

算係好 之前港姐森美幫手踩多份

潮凱

16

坐最出嗰條女邊個黎 係咁玩鞋

游生司儀都ok穩定

放水但佢都係答得一般

繼續全力支持16號 好撚正

G點最深
最難拎出黎研鳩

游生係冠軍

莊思敏對野

兩兄弟咁

威廉好hea

又睇清人格

假架d奶

森美淨係幫某個人

麥美茵做司儀越黎越穩

下

講埋magnetic都唔識
PATRICK SIR仲好意思教英文

1號

真係好似樣

呀兜

香港

個波都係納米

屌你個2呢???

？

答到HEA撚到 班偽人都知一定內定晒

3號死唔斷氣，收啦屌！

16搭10 隻5號墜馬
15泳衣呢Part OK

14呢？

16 ok

係幾有氣氛

心地唔好

買馬咩屌你

雷莊兜又有？ 痴撚綫

聽左陣 估唔到做得幾好
好過麥美恩

唔知點解覺得最後會係阿兜

笑撚到仆街

圖呢

雷猩猩真係好樣衰呀

我係阮政峰一定係咁用手批大師對波

睇黎撈多十幾廿年可以升上阿姐級

得大師係真波

張氏

綫你老母

真心覺得游生做主持做得好好

溫哥華一定有獎拎 又造勢又放水

支持

15 16 應該win

係咪有兩個李思佳？定我聽錯？

16號

其實做乜唔foul阿莊端先

望佢多過望班女

Foul香港啦唔該，比返個位坡妹啦好撚正呀佢

真係好差

雷莊兜仲醜樣過台灣蘿莉塔

呀兜本身都唔香港 同中華就更加冇關係

重溫啦

佢內涵再好D有機接到DID姐班

左邊個四個撚樣 貼完二號燈死左又話貼中
之後再嗌十五號

又見到你

我都係麥美恩打手

港姐造🐴
華姐都唔爭在
肯定有冠亞

本身無睇，咁啱行過聽到

通常主場都起碼有三甲

遊生四章野終於有機會上下位

10>16>15

曼玉對波好白滑

15

佛山咁柒都入五強

3號>>>>>ALL

譚仔廣告

5冠軍
10亞軍
阿兜季軍

馬明

做主持做得咁好，晨早應該比佢做多d, tvb根本缺司儀

我就話有亞

馬明終於有廣告

估唔到咁多巴打支持16
我就真係麻麻

溫哥華同細哨應該有三甲

紅色令我好想狗衝

靚bor

譚仔揾啱代言人

希望三甲有 10 15 16

1516

佢以前有代言間電器鋪但執柒咗

YES

打手

德爾斯

今晚總於feel到有接班人無論男女，好撚過早幾年係咁話崔波波做接班人

第二個

哇 2號

石榴姐黎既 屌你

一號蝗味好重

呢d衫

個椰殻係咩嘢事

唐白虎

1號大陸雞 仲未FOUL?

春節晚會

今年竟然十個表演

想問毛毛耳環評判係邊個黎

confirm一號冠軍

頭先原來唔係五強？

椰殼

邊間場度做

cctv跨年會

點解要有歌

達哥？

t back / 唔著

時光倒流40年

出返五號出來表演 敗部復活得唔得

諗起對上嗰屆香港小姐
有人表演食嘢

大西地

最正都係麥美恩

勁喎

春晚咩屌

1號個鼻係咪假？

2 10 11 16

38咩級
冇野睇

食蛋糕

草裙呢

會唔會成個bra飛出嚟㗎

屌個mon d字好撚核突 下面成個血書

成隻雞咁

呢d比佢騎上去扭幾下

床功夫

好柒

石榴

2號好似蔡思貝

好勁喎 戰鬥格

fing得好勁

冇波

丁都斷

2號姐哂對波

好驚兩個椰子殼跌

真係屌一聲

個個都跳舞

好似想食人咁

石榴姐

真係石榴姐

現代舞

人妖

前排係泰國睇過差唔多 有鳩既不過

in 莊端兒 we 7s

16號

邊忽靚

棚牙搶曬鏡

香港呢個其實好正

椰子殼
痴線

兜做乜鳩

轉數好快
石榴姐

可唔可以將香港個樣打格仔

iPad Pro 廣告歌

當蕉咁扯

呢part ok

牙雷又幾好wo

應該表演的波

木偶哥跳現代舞

雷莊兜真係好樣衰

點解唔扮火雞姐

後者兩位塊面整過曬。。。

後面d相

好樣衰...

兜真係衰個樣

雷兜其實ok
夠淫

on9雷莊兜

鏡頭搞到頭都暈埋

遮住個樣

達哥個口可以放幾多條撚

應該表演刨粟米 嘥曬佢才華

諗起台慶表哥

bgm????

但個表演唔錯

跳得幾好

屌破地獄咁

大媽舞

6號冠軍！

做乜9呢個

太極舞

屌你啲支那代表

??????

好靚呢個

兜差個樣

睇到隻猩猩跳舞睇到想死

如果咁都入到3甲 真係

佢著咁多衫跳，實輸啦

亞視味

華姐表演武術

上年溜冰果個真係正好撚多

bgm ....

又普通話歌

諗起gai

點解個look咁襯佢嘅

首bgm

6號最靚

6號應該有整容啦，面容唔太自然

峨嵋掌門

呢part舞排一日都識

返屯門公園耍啦

以為自己睇緊大陸電視台

ys 成個仙子咁

唔慌唔災

個個泳衣環節都完全Show 唔到身材

好多蝗語

7號點解仲係到

笑撚死我呀爺話雷 影衰晒香港，似咩樣，馬嬲呀？

7號走啦屌你

哇屌

屌你後面d相

番西洋菜街唱啦屌

懷舊金曲

屌你老尾 呢個咩事呀

蝗味

巨星

啲燈光同舞台似到

屌呢條女個mon張相

好似冇左個蜜字咁

好似睇緊大陸節目咁

唱歌好扣分

好難聽, 強姦 鄧麗君首歌

真係好似春節晚會

tvb轉播情深深雨濛濛？

支那春節晚會

雷莊兜整下D牙會好好多

雷莊兒其實表現幾好，但真係樣衰

唱歌comment到⋯
又冇樣又冇才華

冇睇
係房聽到d bgm以為自己返撚左大陸

廟街???

屌好難聽

春睌嚟嘅喂

甩

返西洋菜街啦屌

冇氣

哇哇哇

東南亞真係仲好鍾意鄧麗君

錯哂

走音 我屌

好撚難聽呀老細 又甩beat

6號幾靚吖

屌快咗

呢件返東莞啦

好撚難聽

屌你唔睇年齡以為四張啊姐

南洋人好鐘意呢首歌

肥撚咗佢啦

難聽不特止仲甩beat

走音甩beat

你識唔識英文？

游山勁

7號娘到仆街

全部大陸妹 唔知有咩分別

我真係求求你

叫返5號出黎啦

大媽級

甩beat

職業水平

死人游生

旺角大媽？

走晒音都表演唱歌

15號贏硬！！！

利申：fd黎

中央台咁

春晚提早左

行人專用區街頭表演

個手寫字體好似血書

今年差到你地要吹奏舊年冠軍
佢個鼻真心勁撚柒

我都唔明，明明排一日都可以有野表演，點解港姐會表演食蛋糕。

央視春晚

雷兜攞到華姐冠軍會點？

笑咗

呢個真

呢啲先叫中國舞，啱啱個1樓唔知做乜

一定要表演大陸野？

又春節晚會

游生

樣衰過大陸妹好多好高質素

節目改名做 春晚啦你老母

又唱K又打功夫

呢個好好多, 真係優雅

中國舞

屌你，春晚咁

我真的求求你，你咪撚再唱喇

見到台上面果班素人都不如，發覺下面班姐仔好撚正

特別係阿田

10號正呀

嘩屌好靚 明明中國舞 點解無蝗蟲

兩大西女人
李碧琪同莊屍敏坐埋一齊

又玩威廉

好難受

落左旺角聽7號唱歌

牛鼻血

味

哇呢個

大塊田塊面閪到 杜生真係辛苦 惡哽

勁

套泳衣咩事

而家先發現1號佛山同10號紐約同名……

好想幫佢lam乾淨腳板

游生抽水真係痴線

哇

打沙排

呢個幾好j

個個影相

鋼管舞

真係有學架喎

支棍好唔穩陣咁

嘩呢個好大隻

好多ifan

枝野好似好唔穩陣

呢個真係勁

兩個都好 不過10號更好 我認爲

依D先叫才藝表演

應該做開

搞咩

班死港女影乜撚野呀

咩名 冇留意

一分鐘都冇

好勁

碌野fing下fing下 唔係好穩

有腹肌嘅

李思佳

個樣太老冇sexy既感覺

胡說八道會

貝貝 你都好得呀

啱！

patrick sir講咩

完全係冇美感喎大佬

G

Hiphop

仲要著到去打沙排咁

胡說八道

D腹肌勁到

鋼管女郎

咁咪正囉

11號勁到

咁表演冇三甲都唔知點算

超正個pole dance

FYY

好肥美

做乜撚野

隻腳好粗

比游生搶哂聲

救命

gaga

艷娟

英雄所見略同

落左夜場

香香/鄧佩儀求騎一個上去都屌打曬

夜場小姐

又係余思霆果種唔係靠樣想靠才藝反cup

痴線
得忽肉,無肌咪仲核突

d仔睇到

12號青春可愛
無獎都可以去拍劇

達哥好似靚咗好多, 有啲似張曦雯

落club咁

達哥你都岩

屌

你仲想聽唱歌

幾錢Q

達哥靚左好多

就咁睇 近年計 達哥真係算係咁

15耍太極

對比下mayan都唔錯

太極書法

唔係掛

係同名……

大股東耍太極
應肚即飛

公道

咁騎呢

揀唱歌真係自殺 真係唱歌勁先揀啦

呢個嚟搞笑㗎

田黑撚晒口既???
就係一開波錯名

得一分鐘㗎咋

動>靜

乜9太極書法⋯⋯

又耍

不少林功夫加唱歌跳舞

寫個屌字出黎？

本身3甲而家咁攪一攪

又係練一日上去表演果d

寫書法好似籌款節目

又耍太極
不過結合書法又幾優美

用白色 好似淋油咁

大推

。。。

幾好

咩字呀大佬.....

不雅

鳩寫

提前春節

整7自己

欠債還錢呀

不如直接寫書法啦

文化廣場咩屌你

呢條友都醒d, 知太極無咩睇頭，搭多樣書法

大那

蓋青跳hiphop

笑撚左

支那

啱啱學？

mj

呢個hip 得唔夠放wo

Fing兩下就叫hip hop

搞唔掂喎師傅

落左老蘭

aerobic?

慢版hip hop

沚默

樣ok,但跳得好柒呀

做乜9 咁樣叫hip hop…

16號跳成咁，我揀返坡妹算

嘩 尷尬到

做乜鳩

咁叫hip pop

16頹過12咁多

中學啦啦隊仲難跳過佢

做咩呀呢個

中學班際水平

點解達哥好似靚咗咁多

做體操???

Mayanne真係要培養下啲內涵

係個心字

行街

達哥都話靚，你班仆街
千雪BB係到幾時到佢？

16似李嘉欣

緊係寫得好啦，大雅wor，詩經wor

呢D叫hip hop?

一日速成法

16 同之前班跳舞比輸咁截

究竟乜係才藝

好明顯係岩岩先學

跑完半馬

邊撚度hip hop

我都諗起食神

16hea撚到
冇啲力水

跳乜柒

班際都認真過佢

邊到HIP 睇過

MC 效果JEI

係 衝出嚟柒

16點解要跳舞

表演睇顯微鏡算啦

屌16林尾香

明顯係夾定架啦

利申 打手

all in 10號

玻妹好gfabld

16表演唔掂喎

好尷尬

16號樣靚有腦但跳舞柒
cm都唔比直接skip

呀豬呀狗都過自己識跳舞

得返八分鐘，補時當兩三分鐘，準備趕收工mode

點解美恩可以咁寸嘴
不雅都up得出

個Hip Hop好撚唔掂
冇才藝夾硬學

跳到超尷....有無巴整個GIF出黎笑下

唔講仲以為落左cup

表演食蛋糕都好過咁啦

不嬲幾靚

個樣好但跳到咁hea

揀變魔術好過啦

Hip hop ？

正 要睇山齊士

16號做粒子碰撞仲有睇頭

係嘅係嘅

溫哥華幫幫唔幫得落

係呀好得意個樣又唔錯

似搞gag姐不雅

hea 到
係咪兩星期前學？

partrick sir有料，大雅都識

尷尬係個feeling

唔敢睇

? wt 7 u say?

唔該唔好係又嗌 唔係又嗌

wtf

就咁行下都 hip hop

係今朝呀sor

簡體字災難

佢真係難登大雅之堂

都話佢有preference啦
唔buy既講啲野就

有時真係口快快

樣唔差

2日啊嘛

咁樣鳩fing fing叫hip pop
好似我以前小學跳個啲熱身舞

仲要都係加拿大既，咁都唔比面

呀田好西面好醜樣

最後個才藝表演真係笑撚死我

佢high過頭講野就唔識過濾

你hea9我呀？

16电冇望啦

佢啱啱選完個惠康廣告 我覺得佢好撚正
第二次見已經剪咗個柒短髮

莊思敏就西得幾靚

佢好想學Do姐咁搞氣氛，但其實搞氣氛都可以搞得高檔啲嘅

稿啦

最佳主持

後面恥笑緊

大雅，有簡體到咩

請問大雅簡體點寫？

改做支那

Show Blocked User - 被白色襪褲包裹著

依家叫苦盡甘來啦

好明顯係夾過黎，佢乜都唔撚識，tvb咪安排啲導師教佢跳

乜都唔識表演唱歌咪算囉 實有唱過k架嘛

個白字有d似佔中果張

佢西唔西面都醜樣咖啦
幾時唔醜樣？

甩beat 動作幅度差 0Groovy
中學生 都好過佢。。。

尷到咁 朗誦算把啦

學fyy變魔術啦

唱歌其實都好柒
7號有版你睇

食蛋糕算啦

係好似簡體字［災難］

張如城上身

其實16樣係靚既，係無才藝姐

然後仲衰過馬尼拉

唱歌咪一樣柒⋯⋯
仲要比人恥笑唱快咗都入得返

其實拎走佢啦 人人地咁high 佢反高潮咁 屌
咁認真填野 批卷咩

唔識食 留比我

睇打機都幾好

係喔

正常
識唔叫有料
唔識先無料

稟夫人 小人本住在蘇州既城邊

食蛋糕扮下可愛咪算9數

冇才藝就唔好逼人才藝表演啦

咁就死得啦得個樣。
學中國舞果啲多數都有內涵有女人味

改做屌字

本身唔gfable好易出事

2

5號

香香係咪香

10號跳得幾好睇

香香秒晒

香香對腳

香香條裙

豬肉獎 Get

才藝真係最見真章，食蛋糕嗰啲都叫才藝

高到

高到不得了

望住佢好難唔扯

香香套裙

娃娃愛天下阿舜仲跳得好過佢

香香

香香老公每晚點過

麥美恩國語唔得講咩國語啫
游生同佢調轉先啱

香香條裙 see through

香香透到

個人估計三甲

10>雷莊兒>16

香香正撚到

透到仆街

香香都高 佢仲高成個頭

想打丁了

笑死

真係好高

香香 係咪想引人 砌佢

望到就覺得凍

38吋波係好客啲

16號個笑容好尷尬

同我頒哂比香香

連名都無，得number

老公砌到佢合唔返埋

直接三甲啦

拍埋啲男藝人度

7號真係超樣衰呀

咁多個加埋 香香都仲要 贏幾條街

7號做乜撚

WHAT the ......

捉精靈

雙季軍就仆街

條女5'11,即係180,加埋對鞋差唔多190

屌你老母雷莊兜

hehe

室內唔會

btw游生呢個名諗住叫幾耐？

屌，兜

居然出現d咁既結果

中間嗰3個打得死人

點解我見到william hung

震強

游生抽水

點解中間有個男人

揀唔落手喎

6 ok

6正常既

689黎

all in 15

TBB似係會俾獎俾 3 10 16

一世

唔知行邊

6號個個有啲似TVB整容失敗嗰個人

痴線，2號都冇

仆你個街 游生做得幾好

咁嘅結果

雷兜仲有得留低

企到離行離勒

淨返果啲真係不了

熄電視

冇人支持你呀

謝賢.jpg

評判都屌打哂台上全部

16號似Robin and Kandy 其中一個

有條女成個馬雲咁

雷兜

屌 岩岩跳舞咁好個d唔入呀 表演來托呀

猩猩 都過到

阿兜身材最好，可惜。。。

永遠都唔會記得

其實諗真選美司儀都幾難做，個結果即時都會變，d野又未定

William hung

點解雷兜入到圍

香香晚晚5Q 都唔止

又係大陸雞

佢3個主持好過志偉叻哥好多

屌無2號

還我坡妹

全部講唔上靚 最多只係正常樣

16最正

雷兜講野好似弱智

輪廓超柒

一個香香都屌打佢地啦

橫掂跑假馬
比牙兜贏埋佢啦

笑撚死人

大陸妹

聽到pat7講個個都咁mean咁

阿兜

災難

10號皮膚好似好差

耳根清靜返先

著到件旗袍橫到

Pole dance嗰個係咪冇

真係16號最靚

麥美恩今晚既表現好黑人憎

一定有三甲

3姨都屌打佢地

廣東話加分

15咁快哭

淨返個啲真係揀唔到 結果竟然咁正常

原來10號近鏡皮膚麻麻 但個樣幾sweet

佢得表演係ok, 一開口就唔多掂

16號幾正

收啦廣東話都唔識講消失啦！

我想選台下既...

喊左交戲應該有機

6，15，16啦

係班評判搵個最樣衰既都靚過晒佢地

15廣東話好好

雷莊第一

15啦

15 16

連任啦

咪撚搞

後面個男人笑咗勁耐

10，3，16

fyy

牙兜牙兜

兜 應該亞軍

Fyy

3號上

16真係有少少似鍾嘉欣

盈盈

好靚

16號同前幾年嗰個翻版李嘉欣係咪姊妹嚟？

假撚到

直接頒冠亞季，轉五條友出黎做乜

好彩

有無16號ig

duoduo

佢哋襯托到fyy超靚

Fyy屌打晒所有人

15 號好正

屌！

16號講嘢好似陳瀅

香港真係永遠都有3甲

兜

hk實有

3號雷

雷xx季軍

阿莊第三？ 乜尻呀

其實我都覺 個酒粒同個鼻

豬肉季軍

又造

又畀fyy頒

雷兜憑咩季軍

屌佢老母

？？？？咪傻啦，第三都係主場先有咋

做得好

6號好有中國風女人味

屌，雷兜有季

fyy今年先玩一定冠軍

fyy 公開處決

15號上呀

屌阿兜冇冠

Fyy靚咁多

靚到

16號冠軍？

哂氣 雷莊一定有頭三

fyy秒殺

大塊田

面慒心精就係le d

Fyy 好似比獎個弱智咁

咁都第三

點解係阿田頒

對眼都有少少似

阿田

造馬啦！男人都有得選

上年亞軍唔見左？

格眼將第三名俾咗星星

做乜唔搵呀田頒比呀兜

16冠了咁